原 子 鏸 與 外 籍 男 友 訂 婚

原子鏸（Marsha）跟外籍男友Mehdi交往不經不覺已經一年多，日前她跟母親鄭佩佩及家人到歐洲男友家度假，順便慶祝佩佩姐72歲生日。想不到男友為Marsha製造驚喜，當着眾人面前下跪求婚，前日佩佩姐在微博貼出當日求婚的照片，跟fans分享喜訊。照片中男友的家人以手機拍攝求婚過程，見到相中Marsha驚喜交集的神情。

昨日佩佩姐透過助手回覆表示：「一家仲喺歐洲男仔屋企，每年1月6日生日，一家都會一齊過，今年就去咗Marsha男友屋企過。求婚一事事前大家都唔知，好surprise、好開心。𠵱家只係訂婚，同男仔拍咗一年幾拖。」佩佩姐透露昨日舉家將轉往英國繼續行程。

邊撚個

男親女愛

阮阮

睇ＴＶＢ死１８化

佢一入TVB 都知佢係天生食洋腸果類啦...

老左咁多

大蘿友

竹昇妹係咁架啦

越黎越似佢阿媽

後生好正，做咩搞到變左千年老妖